WHO譚德塞：美國對全球健康有著巨大貢獻且慷慨大方

世界衛生組織秘書長譚德塞真的和美國總統川普一樣，都是「謎一樣的男人」。特別是譚德塞今年對抗新冠肺炎疫情期間，為了力挺中國大陸，不惜和美國總統川普大打口水戰，為此還失去了美國平均一年4.5億美元的贊助金援。

但就在全球疫情趨穩的後疫情時代，譚德塞改口了，在剛結束的視訊會議上，大方讚美美國對全球健康有著巨大貢獻，還誇美國是一個慷慨大方的國家，譚德塞也改變不甩美國的態度，表態希望世界衛生組織未來能和美國繼續合作下去。

譚德塞態度的轉變，國際輿論的解讀是，中國大陸雖然願意在背後支持譚德塞，但總部位在瑞士的WHO，體系內還是偏歐美思維，尤其是在這次防疫作戰中，世衛的表現非常糟糕，讓譚德塞不得不正視並處理和美國之間的關係。

另一方面，美國的贊助金額一年4.52億美元，和中國大陸的4200萬美元相比真的差很大。而美國總統川普也表示，這筆原先要給世衛的經費，未來將轉投入其他公共衛生領域，不會白白浪費。至於美國要退出WHO的問題，譚德塞則沒有做出正面回應。

篤灰保平安

呢條撚樣死1萬次都唔夠

害死全球30萬人

賣口乖

而美國總統川普也表示，這筆原先要給世衛的經費，未來將轉投入其他公共衛生領域，不會白白浪費。

YA 咁奶共 你地自己慢慢玩

It is too late

尚書大人

$$$$$$$$$$$$$

似邊邊有利益就幫邊邊咁

dllm侵侵玩大啲啦 屠殺力架 反正都連唔到任 順手開埋ww3 撚鳩下任

奶完共點知激嬲美帝跟住諗住講幾句好話，但人地睇穿晒你世衛有幾垃圾唔會再信你

等CIA上門啦, 柒碌...

殺支那先不如

之前唔係好串嘅咩？
話美國唔想見多啲屍袋就繼續將疫情政治化

好正
完全屌緊who,表示俾錢WHO 係無撚用
公共既衛生機構仲有用過世界衛生經職

冇錢收先奶美

Trump: 唔緊要啦，反正都quit左

諗著奶下美搏美國撥返款落WHO？

你而家幫手屌死習匪同捉雞珍痛腳，尚可留你一下

塞錢俾佢佢就幫邊個隱瞞病毒D嘢，咁樣既組織供養落去冇意思。

你唔係真心

而家先對美國五體投地？太遲啦

宜家追含美帝

譚狗有冇抹下咀先。 啱啱先含完支那

含撚啦 譚德賽先生

之前咒人many body bag喎

想收兩家茶禮

哈
條咸酸菜死攬住cho落地獄算鳩數啦

呢條友真係好鳩廢

乜窮到咁
支那唔係話要課金咩?

奶都無用 美國要個刷鞋仔有咩用

見唔見到無人機

反了

全球600萬中招 近40萬死

TOO LATE

to apologise

以後自己籌旗，問支那攞啦⋯⋯

四億同四千萬，爭成十倍

應對美國斷炊 中國與世衛組織聯手向民眾公籌

微博點睇

你上次仲串人買body bag? 而家先知死?

It's too late~~~

譚德塞快撚啲出黎話自己係黑人
被美國歧視啦

佢真名係咪叫多隆

依條仆街真係滿手鮮血

之前仲屈台灣歧視你？？

死返去同中國含撚啦

無啦啦冇左4.5億
佢比自己友屌都屌死

Natrual selection

屌你以為侵係小學生讚下就搞掂咩
你死撚梗呀黑鬼

你條link好似唔work wo

雪雪聲

如果侵冇得連任, 下任一定又會俾返條撚佢含

爆自己收中共黑錢我諗都仲有機會既

對住佢 真係好想噁
厚顏無恥 到一個極致

重未入獄?

最好做法就係告撚到譚生菜坐監
然後再次支助新WHO

咪係

垃圾無骨氣

好快去搵何志平

單機啦 譚同志

開始扮野扮屈服扮弱勢
等人覺得trump仆街

支那賤畜唔計啦共產黨都冇當佢哋係人

多隆

仲有以前埃塞俄比亞班人民都未同佢計

企開啲啦 屌你老母

條黑鬼做戲啫，唔好中計！

收皮啦譚狗
問中國拎錢啦
比啲骨氣啦屌你

已經宣布咗退出
直接另起爐灶好過啦
中國喺who權力咁大

It's too late
to apologise

40萬個家庭

世界衛生組織秘書長譚德塞真的和美國總統川普一樣，都是「謎一樣的男人」

屌你老母喇啲死台媒
用個Nigga同Trump比
一個係喺globalization之下貪到出面
一個係反globalization
有幾謎呀
混埋一齊嚟講

太遲啦柒碌
當初奶共唔洗代價？

唔係以為講兩句就當冇事發生下話

擦鞋擦得好核突

條黑鬼想當呢40萬條人命冇到？

你主人唔係中國咩

chinese nigger咪撚再吠啦

仆街

由奶共轉去奶美？

侵侵睬你都有味啦

搵個中國盟友過幾十萬俾你屋企人
再搵CIA查你
KO

帳面4200萬 枱底唔知收幾多自己袋

之前已經要求佢改革，點知佢重唔知死，依家高調講明唔玩先轉死狗

肯辭職未

其實呢條友有咩做

//美國的贊助金額一年4.52億美元，和中國大陸的4200萬美元//
真係用零頭都嬴

黑人：冇錢呀

世衛呢D真係濕鳩呃錢組織黎

狗都不如

用d錢買定批屍袋第日捐去比譚得suck鄉下

nigga又係度收中共錢搞暴亂，屌你老母

4億美金, 你去搵中共拎囉, 之前收美國咁多錢為左果少少錢去奶中

呢條友有冇咁撚核突呀

WHO:爸爸唔好唔要我